打丁打到腳底反白

有網狀白色物，又狂出汗，有冇人知咩事

白帶

有都唔會腳板底

搽愛膚堅

level up!

打丁令腎虛，所以身體控制唔倒體液排出，所以手掌腳掌容易出汗。
白色你就當老泥，只不過唔係因為污糟排出所以非黑色